應立即停止舉起任何赤納粹嘅旗幟及相關文宣。

舉旗係表達自己團隊既意向。

例如舉起美國旗係話畀全世界聽我哋想要自由。舉英國旗可能係某程度上代表我哋嘅身份認同。
如舉中國旗表示自己嚮往中國。
我哋唔會因為反對中國而舉中國旗。

你舉起赤納粹旗幟只會令到外國人第一印象反感。 佢唔知道你哋係串緊中國， 佢哋只會當咗呢個係我哋呢班示威者嘅意向
呢一樣嘢根本就冇意義， 而且我哋亦都冇必要咁樣做。

除非呢一個係 唱紅打黑玩曲線既活動， 活動期間必須要有國旗在旁邊，否則各位應立即停止舉起任何赤納粹嘅旗幟， 好似呢一篇文宣呢咁樣， 唔該你哋改一改佢。

外國人第一印象係覺得你哋班後生仔搞納粹，而唔係共產黨。
一百個人有一個人接收到錯誤訊息都唔好。

Sir

Yes sir

Hi sir

Ok sir

你點影的？

你點....

Hi Sir !

Hi Sir!

你點影的

Good Afternoon SIr

你點知的

yes sir

Yes sir thanks you sir!

Good evening sir

Sir!

good afternoon sir!

你

good evening sir!

Good Evening Sir！

點

頂你地覆得禁快架

Hello sir

Good evening Sir!

鳩蛇good evening

15秒內起過30回覆

今次認同鳩sir

Yes Sir thank you sir

good afternoon ,sir！
點解人人舉到
但係點解你不舉？

舉其他囉

係嘅 sir

Yes sir!

Thank you sir

cls 兩分鐘50個回覆

hi sir
bye sir

多謝

Good afternoom sir

唔啦，媽咪嘅朋友Venus話不舉會傳染比人

GOOD AFTERNOON SIR

fk u sir

Yes sir!!!

有埋尻硬sir認證
大家知點做啦

Good evening Sir

收到 sir

知道sir!

到宜家都未見狙擊手既

唔好推重覆post上去
btw Good evening sir

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

Good evening sir!

Roger that , Sir!

sir
salute！

Sir 話停
啫係要舉

yes蛇！

你咁既心態累鳩死個運動

Good afternoon sir

屌你老母sir

Sorry sir

一入黎為見張相

又上熱門啦屌

推

Good Afternoon Sir
你點影的

兩隻警犬網上打招呼

屌，樓主又帶風向。
總之唔好重蹈「正盲毛」（犯民左膠）企圖扯走美國旗既覆轍呀…

evening sir
我dllm

#Chinazi 改爲 #Chinaxi or #AntiChinazi #AntiChinaxi

Good evening Sir!!
btw 你點影的？

影

頂你地係咪成班友都follow咗呀sir

我不是阿SIR，佢地屈姐

Good afternoon Sir!!

Good morning sir
上面班撚樣用不推文回覆好唔好

evening sir!

你點影的 Sir

改為打個大交义得唔得？

你點影的 鳩sir

又好似係。一係打交叉

Yes sir！Thank you sir！

我就唔信大陸會想見到呢幅旗喎

完全唔覺鳩硬sir對呢個活動有咩貢獻

你叫鳩硬啫， 咪當人硬鳩先得架

套用別人講法： 點解會有曱甴， 因為多垃圾囉

thank you sir

Yesss ar

Sir你估我地好似你班同事咁弱智咩
點會有正常人get唔到

Yes Sir / 收到Sir / 明白Sir / 照舉Sir

不了

大家聽到啦
要舉支那納粹旗

#Anti Chinazi

個旗咁撚樣都話唔知影射邊個

good night sir

撚樣

pish

你意向？？？？

係嘅鳩蛇

hello Sir

支Glock 17攪成點？

火影世界第一

美國話制裁名單有你地份喎~幾時學光頭 lun yeung返大灣區呀

Sorry Sir

Yes Sir
Thank you Sir
Good evening Sir

係枝chinazi旗上打X就ok

Good evening Sir!!!

支共係撚行共產

外國對口講共產實際行獨裁嘅政權了解多我地好多啦

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

Good evening sir！

識唔識不推文啊上面個堆

阿Sir 你好

用fascism已經可以向外國傳達到個訊息

屌我都無撚用到 自膠

燒旗不舉旗

收皮啦鳩硬sir 屌你老母黑警

push

HI SIR 你5點返工架?
你老婆夜晚寂唔寂寞

鳩sir出聲。我地好難做架wo

我老早都講過，冇人聽

如果放地下用腳踏OK？

Understand, SIR!!!

fuck you wumao!

唔玩 認真 一陣真係有人以為/特登抹黑係支持納粹係真係會仆撚晒街

Yes Sir!
Sorry Sir!

你都戇撚鳩鳩嘅 唔明學生做乜舉呢支旗嘅人 就係乜都唔知 冇讀書嘅人嗰啲人 咩叫納粹黨都唔知啦戇鳩仔 有正常智商都知道班學生仔係反共產黨 舉支咁嘅其反共產黨係人都知係乜嘢事啦 我覺得你係智障嘅 你老母會唔會喺白飯上面寫住白飯兩個字你先明呀

以防有 100分之一嘅傻X誤會咗 建議學生仔係支旗上面加一條斜線或者交叉

Sir Yes Sir!

不推文

咁燒呢？

hi sir

收到啦 鳩sir

Good night Sir!

you dot shadow taxi

阿sir早晨！

得

所以先想大家思考下個問題

我都驚呢樣

呢個提議我支持

Yes sir! Thank you sir!

的

on9 post不推文啦

今日民間記者都講左
改做 反港共極權

多謝支持 Sir

好似有人建議過打返個交叉

係，支持，要推